會員王騎 我屌你老母臭西

屌你老母賤種拜狗縮返入老母個西度啦
有瘋狗症仲周圍咬人

樓主我屌你老母

樓上熱血公民成員

..樓主以家係你似狗多d 周圍咬人

龜頭西

咩事

你向cc台篤我灰，我憎死你

你地班友搞死我地本土派，唔可以放過

借我上位？

連登會員鯊魚「搞驢仔」染瘋狗症
08月17日(四) 16:04更新 15:00建立

連登體育台，日前有會員 鯊魚 感染了具傳染性的瘋狗症。事後被揭原來他曾與一隻驢子性交。警方相信仍有更多涉案賤種皇人士，呼籲其他曾與驢子有親密接觸的人盡快求診，以免傳染病蔓延。

該性侵驢子的少年會員 鯊魚 事後被送往醫院治理，並接受為期一周的瘋狗症疫苗治療。但當局相信，實際染病人數可能更多，又指部分家長可能認為太丟臉，而把兒子帶到鎮外求診。政府已下令驢子主人要把牠屠殺，以避免傳染病擴散。

洗撚借你上位咩柒頭
日撚日扮顛狗吸引人注意
死返cc台啦

王騎rip

Rip

rip

哈哈，唔知邊個扮緊

樓主我屌你呀 王生得罪你?

支持王生

第一日上波台？柒頭

王生我十卜你